女友同我講話去東南亞旅行，點知係去印度

我女朋友一向係d好鍾意去d 冷門地方backpack既人來
成日話好想去印度，啊富汗咁，咁呢d咁係危險既地方我當然都一直唔比佢去啦
咁話說前幾個月我女朋友同我講話請左假想買機票去東南亞玩下
咁我見東南亞呢d 咁多旅客就由得佢
有日用佢手機search野見到佢search勁多印度野
我就開始懷疑，chok佢兩句佢先話係去印度，機票唔買都買左話我仲想佢點
又話唔係呃我，南亞都係東南亞，見我話okay先去買

宜家好唔放心，但我又好嬲，我應唔應該同公司請假陪佢去?

唔請後悔一世

咁都仲要問你係咪on9

黑鳩

咪撚理佢啦
呃鳩你仲理直氣壯
一縱你以後就咁比佢食住

咁去得一次佢就會想有下次...

我地一眾連登巴打陪你條女去咪帽事囉

唔去->背住你俾人中出
去->夫目前犯當住你面中出

咖哩味既精

LM

果d咩港女backpack ig真係累死人

條女弱智好心飛撚左佢
出左咩事又迫你埋單照顧佢一世
到時你飛佢又俾道德撚屌你

你而家屌左佢先（用口）

等佢蝕底左返黎，你就可以話都叫左你唔好啦

一係你就飛左佢
唔係嘅點都要去左今次先，再同佢傾下

不如你提議去第二度啦，機票少少錢比人老強就一世

唔同佢去 我諗遲下連登又有印度強姦新聞睇

人類總會重複犯錯

身邊好多人都一個人去印度
自己去過3次
天黑前返酒店就ok
咁你陪佢去就更好啦

日日搵印度強姦新聞比佢睇，等佢有個心理準備先，出發前去性用品店買返幾盒加大既套同兩支KY比佢，等佢放心去啦

鐘意backpack但另一半唔俾係好慘架
我都鐘意一個人backpack
但如果另一半覺得危險既地方，佢會同我一齊去

但有無諗過另一半唔鍾意backpack被逼去backpack都好慘

呢d無腦西就由佢去死啦，同佢行落去實比佢激死

有男性朋友第一日一出機場就比人呃

驚唔驚佢會無命 你就有個西比人屌 屌完可能比你走
咁佢呢?

大家都唔鐘意大家既喜好
最好分開

佢比我更鐘意backpack

比印度屌好爽

如果真係比人強姦嘅嘅話樓主跟埋去只會命都冇

撞一次版就ok

老土講句,知道個地方危險,樓主一定唔放心既時候仲要堅持去,都知佢覺得咩重要D

你都講得岩
希望樓主同女朋友溝通下啦
或者陪女朋友去一次
又或者叫女朋友跟團

其實同左佢去有乜鳩用，要強你既點都強到你，你一打十咩，比你一打三，四五個圍你都收皮啦

樓主想保命就唔好去
啲女唔出事唔會醒嫁，由佢去，返你分分鐘任你話事，以後聽哂你話

條女咁心野，你今次就算同佢去佢下次都會自己去

返黎同你講once u go black, u never go back

聽你話又點
個閪每次抽插都一陣咖哩味喎

屌穿腸

印度依啲垃圾國家

唔要都罷啦
樓豬去隨時俾人屌埋屎眼

乜你以為你跟埋去就無事? 無睇新聞啊? 一家三口, 老公被人扑低, 老婆同個女當佢面被人輪啊

又唔係佢老母
講唔聽咪由佢去

返嚟之後驗性病同愛滋先

你估係黑人咩
咖喱佬平均仲短過贏國
邊洗加大

姦都算
印度佬好重口味 用鐵通插

o —> O

南亞=東南亞？

外國人一般會變屍

唔比人姦下點會驚
呢d 地方無事咪無事囉

正如我唔會揸電單車 無事咪無事囉
出事咪命都無

作為男友
你唔同佢一齊去嘅
都記住幫佢買旅遊保

印度唔係計中亞咩 真心問

不過佢擺明呃9你 咁都忍得 返到黎隨時大埋肚

買埋人壽

返到黎先算啦

啲女人明知山有虎 偏向虎山行

情侶去仲死得快 幾個男人夾住你迫你睇女友強姦
又要飲自己尿果啲
你生得可愛仲要雞姦埋你

請假啦 真係睇下當地有無人未進入聖人模式架咋
有既話就一世架啦

唔請啦，佢一出發就可以換定新女友了你去埋盞攬炒

冇事既

根據ASEAN，東南亞係無印度

最近愈來愈多呢類要去第三世界國家旅行，講到又尋找自己又屬靈之旅咁
連比人呃錢都要刷光環，幫班生番吹奏佢地好真性情，唔似香港班騙子咁攻心計

UST蝻亞狗聲稱佢鄉下有班唔知乜撚嘢糾察防止女人被姦
之但係係防止被姦定組隊圍姦
心照啦

可能係咁呢

分手啦on9

係男人就唔好俾佢去

[url]網址 [/gu

搵多D新聞比佢睇啦 咁都唔識醒
根本佢就係諗住SOLO去D冷門地方打卡上IG冷型
ON9無得醫都算 仲要去死

百人斬

樓主你都跟埋去盞屎眼都俾人屌埋/打死
你由得佢去自殺啦

佢知唔撚知乜撚嘢係東南亞

佢要去就分手比佢去
唔好留

即刻幫佢買保險，記住係意外同人壽都買。

其實我覺得重點係佢有心呃你，取巧都係呃，你應該要企硬d唔俾佢去

避孕丸食定先

講到你請左假就冇事咁
一個人去都係一個人比人姦
你都去埋就男女通吃了 爽

乜撚野南亞都係東南亞呀 條女咁弱智飛撚咗佢啦

飛得啦哩d臭雞港女你都忍 明係呃鳩你東南亞
去完番黎佢有左 你地結婚生出黎個仔黑色既不得至
樓主仲染撚埋愛滋

佢去到被人強左既都唔會話你知 呃你一世等你埋單

咪以為你都去就安全
大把新聞係將條仔殺左
再輪條女大米

但請假陪佢去
某程度上係退讓
啫係佢有心瞞你
你重要幫佢補鑊
呃得一次就有第二次第三次
佢只會有恃無恐
更正確做法係逼佢唔好去
去得都唔抵要

先唔講危唔危險 會唔會俾人強姦嗰啲
好明顯你女朋友唔識為人著想 諗野都係諗自己先
仲要講大話呃你
你自己諗下依啲女仔值唔值得繼續落去

你條囡閪痕就閪痕喇

去唔係問題，最緊要正正常常，唔好著到低胸熱褲露出腿，喺印度人眼中係正宗摟屌

佢返來時， 應該會

o >>>>>O

印度正啊，我最記得有個醫科女仔就畢業，俾人輪到內傷，仲要俾個十幾歲靚仔扯腸，救左好耐都救唔返。

呢啲地方貼錢俾我都唔會去。

你去到會俾班印度人打到重傷，幫唔到你條女

咖哩腸都要加大
regular夠啦
陣間XL鬆左咪又係中出

真係有新聞外國遊客俾人脅持夫目前犯

好人好者 女仔點解會想去印度呢種垃圾地方
認真 就算我係男 我都唔會亦唔撚想去呢種垃圾地方

佢真係鍾意backpack嘅話都唔會想你去阻住曬
早啲放手啦 興趣咁唔同將來仲多爭拗

你條女鐘意強姦play

問題已經唔係佢/你去唔去
而係佢知你一直唔想佢去印度呢個地方
然後佢話畀你知去東南亞
繼而畀你發現之後仲要話「南亞都係東南亞」
將個責任放晒係你到
講真，你覺得佢有冇尊重過你？
去旅行還去旅行，正正經經攞出嚟講話想去印度都唔得，都明知你會擔心
睇嚟佢鍾意去旅行既程度係就算你反對/會擔心佢都唔願意坦白對同你講

冇事返黎 >有事返黎 >有事返唔到黎

東南面同南面都分唔到？
擺明要呃你，先斬後奏，仲屈你話你批准左講到你都有錯咁

佢係中意bareback

唔請會多幾個兄弟（襟）

有心暪你已經分得手
仲要完全唔重視你
忘記佢搵第二個啦

你都盡咗所能勸過佢
出咗事嘅話
自取滅亡怪邊個

你唔請既話，一係你條女就比人輪大米，一係就比人輪完長眠係印度
你請既話，一係你兩個一齊比人輪，一係兩個都死哂係印度
建議你一係收埋佢passport唔好比佢去

你條女去得預左比幾10條畜輪住强姦 ，你去埋準備飲尿

去過, ASIA係果度真係幾顥眼,
係機場開始都覺得成日比人望住咁
實際上真係有人昅住
你叫佢自己小心D啦

99%被輪姦/姦殺
印度佬最愛女遊客

樓主愛黑鳩

. 。 * o O

一齊去都冇用 見唔少印度新聞係幾十人姦完條女殺埋條仔

呢d落後地方唔知去來做乜……
冇事咪冇事囉，體驗生活。
但係有起事上來，唔好講話老強，就算你比人屈，比人賊裝嫁禍，呢d地方又貪污又盛，根本係叫天不應，叫地不聞。
果個去人地國家比人屈藏毒果個，坐左廿年都未審，咁就一世。
果d時候你旨意香港政府？算尻數吧啦

去俾人輪姦

香港人點解要去印度尋找自我呢

有乜理由聰明男人為蠢女人而死

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

屌，hi錯掣

就係要著少布先至得以彰顯港式女權

我女朋友一向係d好鍾意去d 冷門地方backpack既人來成日話好想去印度，啊富汗咁，

名為backpacker 實為一次性交一年
你條女係雞
仲要賤到食賤種腸

喺印度彰顯完都係要俾人女女女

佢想試下黑鳩你咪由佢囉
成日有咩先姦後殺 咩割喉死 成車一齊輪姦嘅新聞出現 你條女仲傻下傻下要去仲要串返你 唔通你要綁住佢先叫盡男友責任咩

因為想透過被多人輪流填滿獲得慰藉

返大陸都無咁驚

印度佬3到80歲都唔放過

你想生返個咖哩b

放手俾佢出去見識下人地碌鳩啦

最近開始多呢dbackpack港女 上ig打卡話自己去d特別既地方 話去挑戰自己之類 暗示自己非物資女 唔鐘意去日本韓國 熱門地方 好似與眾不同d 打哂飛機咁
如果我有呢d咁既女朋友即飛 明知係危險都話去 唔覺得有幾威有幾叻 真係同佢講多都sai口水

民主少少，有無問過條女係咪鐘意玩強姦先？

啲咖哩佬係好撚咸濕，再講多次，係好撚咸濕
個啲眼神同小動作係擺到明駁懵
你由佢自己一個去嘅就自求多福啦

再問多你一句
如果條女返到黎喊哂口話俾人侵犯/強姦，你會唔會飛咗佢？

女朋友：咁我唔想你擔心啊嘛

呢d女人好撚煩，永遠要出咗事先識驚

由佢去 搵定第個女朋友

識唔識分東南西北
印度都東南亞，咁俄羅斯都係啦

南亞都係東南亞? 一係你條女係智障, 去到實俾人溶左, 一係就你條女當你係智障, 睇路呀巴打

你女友自己去無朋友陪佢？
自己一個去真係好危險，除非佢個樣生得好安全

印度男人都有危險 已經同樣貌安唔安全冇關

咩都唔講...咪帽事囉

印度撚好短，佢用左前半節，重有個後半節你用

紅毛泥封西

出發前收埋佢本passport

唔可以咁做, 咁做一樣會散, 而且條女以後一樣會再去印度

女朋友有心隱瞞
佢瞞得你今次都一定有下次
甚至可能唔單止係去旅行呢方面
你自己諗下佢咁做有無尊重你

去到個到買定把刀仔旁身啦

係男人就陪佢去啦

明呃鳩你

黑鳩？

改機票囉 千祈唔好請假陪佢去
又要蝕假又要夫目前犯唔抵屌

價值觀唔同，飛得

你好打得咪去囉 分分鐘兩個一齊被屌

一年內有左，記得走去驗下羊水先

你同佢老豆老母講，人哋可能會唔比個女去，或者焗住陪佢去，你要番工就唔好請假去啲濕鳩地方旅行啦，嘥撚哂啲假同錢

有咩好怕,返到黎幫你生返幾個皮膚黑少少既仔女姐

可能係印度佬中出樓主呢

呢d 女無腦到咁
飛撚左佢啦

你第時同佢生仔
個仔個腦遺傅左老母咁
就仆街啦

你個閪又闊左啦

俾人姦完 以後放心一世喎 唔緊要啦

睇你阻止得幾多次

想上新聞唔一定要去印度嘅

通常印度強姦新聞都係條仔比人打撚死再老強條女 樓主想點死

明知危險都要去 有晒新聞
飛左佢啦

唔食過屎又點知屎難食啊

樓主條女咩樣先
可能睇完大家覺得無危險呢
慳返啲假

最後同佢講左好耐話今次唔好去印度，佢話要下次有佢去南非或者摩洛哥先肯

一齊去=有機會一齊比人姦殺
比我就倒貼錢比佢去其他地方啦

上網search好似又係好危險

飛撚左佢啦

明知印度咁堅都要backpack, 本身心態同個腦都係有問題
依家飛有咩事無得怨，奶哂野你飛佢就全世界都話你係負心正仆街 到時道德撚迫9 你埋單

一天都光曬

咁做佢實會報警

做咩咁鍾意去埋哂d垃圾國家

飛左佢乾手淨腳

好危險喎 幾大都陪佢去

一個女仔去印度唔係勇敢, 係明知山有虎, 偏向虎山行, 一個咁唔尊重女性既國家仲要去支持佢經濟? 要體驗文化, 尋找自我有大把國家好過印度, 之前睇過條片嗰度啲犯人強姦完人仲要話返係啲女人夜晚出街錯, 連啲辯護律師都話啲女仔比人強姦係自己犯賤, 啲思想直當女人係狗, 咁既垃圾國家仲要去一個去

咁都係自己女朋友

到時出左事又可以大大聲同人講條仔批准既，點知會搞成咁
Btw佢都係想型喱，去埋d on9地方曬命
睇住比人輪完再俾迫upload中出圖上IG啦

molamola

我懷疑之前都有，佢去旅行好少send 當地d相比我

你意思係你覺得女朋友本身話去a地方，其實係去咗b地方？

我寧願佢剩係去日本同西歐旅行算

係 佢好少share相比我...

你條女去死, 你陪唔陪佢一齊去?

唔係勇敢
而係on9

因為個出發點，就係想引人注意，想巧威威咁
想食玩訓，

但問題係冇衡量過危險性，後果係可以破壞終生，e.g. 俾人強姦

為左玩而冒住破壞終生既風險
而且個風險絕對唔低，有晒新聞，有晒前科

咁撚樣都要去真係on99 死港女

中出即飛 唔洗諗

啱

飛撚左佢啦
呢d 女個腦裝屎

咁慘啦樓主原來唔止一次
除時比人中出左都無同你講
我係你就搵過個算啦
遲早一次出事你到時重煩

你盡量勸下佢啦
唔想見到你女朋友上新聞

真心 一個港女去好危險
印度強姦 真心恐怖
先姦後殺 係常事

其實你女朋友都係想睇下個世界係點，我都好明白
建議你請假陪佢去啦
你唔俾佢去佢都唔開心，亦無理由好似上面啲人咁講飛咗佢

你陪佢去完，再同佢認真傾下啦
我估佢都係想襯自己有心有力出去見識下姐

Btw其實我都有女仔朋友自己去南印度成個月，聽聞嗰邊係比較安全嘅
叫你女朋友唔好去首都啦

仆街啦 知男友唔鍾意照去,, 最後奶野可能唔話比人聽

到時樓主D精要同班印度精鬥快游(輸硬)

米撚俾佢帶短褲背心化妝品香水。

臨出發前中出即飛

想見識下俾人強姦？

想誕下印度寶寶

與你組織美滿家庭(多元種族)

身體自主

講真，呃依個行為已經係死罪
佢有心呃，就算結左婚
第時分分鐘瞞住你做更多無得返轉頭既野
最慘係依d 女成日以為自己好撚醒
做乜都一定會無事，到最後爆哂鑊
執手尾個個咪又係你

老老實實，印度佬都開到聲輪屌女人係禮貌係習俗，咁你有無諗過你條女嘅心態其實就好似啲麻甩佬夢想俾女圍姦嘅心態一樣呢？都係尋下歡喜啫，最緊要識返屋企搵你

其實有咩好體驗同感受？
泰姫陵都黃晒啦，恆河係屎河

九龍公園個清真寺去過未？

個問題係樓豬條女呃鳩佢啊 已經唔係去唔去既問題 係價值觀 條女想見識還見識 完全唔會諗下男朋友 自撚私 上面d人講得岩 呢d女要飛

無喇 無喇

度度都覺得危險你就同佢一齊去啦

放心
咁嘅case唔會有人屌樓主

出事根本自己攞黎

有d人唔撞過板係唔知驚
由佢去囉 有咩事比人姦左就飛

單人？單人去真係摟屌咋喎

原來唔只一次瞞住你
e條女要唔要得過真係要諗諗喇

唔洗諗啦屌 係錫佢就一定要請假
印度唔當女人係人

NGO印度村莊遇襲 5女義工遭禁錮輪姦

LIHKG @ Android

咁佢呃你點計？鍾意backpack探索世界深度遊，地理概念咁差笑死人咩。
一陣話古巴係南美。

一陣話古巴係南非

[社會實驗] 問印度人“為甚麼發生強姦案?”答案讓人目瞪口呆

LIHKG @ Android

樓主準備飲咖喱味嘅尿未？

個女人行過已經全部咁既樣 條女重要樣衰

柒頭
南非同印度叮噹碼頭

上面有巴打比哂link你
你比你女友睇完都想去既建議由鳩佢奶野

行過重慶都已經萬分想閹割晒佢地，
成Q日視姦女人，仲會比個 你，又會話so pretty，試過俾呀差拎手機出黎偷拍，個樣仲好淫，我指住佢叫佢STOP，佢仲笑淫淫。

最低劣人種

其實有冇得玩大佢告鳩佢
唔係話令女人覺得被冒犯都告得咩？

咁你女朋友誠信有問題喎
甚至有個可能係其實佢係同其他人一齊去
如果唔係點解要呃你/唔send相你睇
完全無尊重過自己男朋友
佢根本無諗過同你分享生活咁
咁嘅關係唔會維持得耐
同埋你有無問佢話你請假陪佢去好唔好
如果佢say no就可能真係有d問題

我係印度, 可以睇住你條女

直頭唔好去，d印度佬會捉住你係你面前輪姦你條女

南非應該好過印度好多嘅

問題係條女明知樓主會擔心都要一意孤行
就算佢真係想去 都要尊重下男朋友意願
各讓一步 跟團去都得架啫 樓主都係唔想佢一個人去
唔俾佢去佢唔開心 俾佢自己去咪男朋友唔開心囉
要做到欺騙另一半呢個地步根本就係條女戅鳩

恆河，唔止屎水咁簡單，好多人係個到撒骨灰同水葬，無記錯嘅話。

屌你老母同我遇到一樣情況
真心害死人

你條女je
又唔係你老婆，比人姦咗咪叫佢早抖

南亞同東南亞唔識分？

呀樓主你又係唔識？？？

去印度會比人用水管通屎眼

我怕樓主你自己會人財兩失 菊花都不保

去左命都無 強姦大國唔係講笑

你條女真係戇鳩
一個正常人叫佢入重慶大廈住返1、2晚都驚啦仲要去印度
南非都叫安全少少嘅，我自己都想去，但唔會一個人去要身邊嘅人擔心囉

直接攤牌問條女呃過你肿幾多次

請唔請假個結果都一樣，有定心理準備做爸爸啦

飛咗佢啦 完全冇腦冇惗有幾危險
有乜事都自己攞嚟
遲啲唔飛可能要埋單

男去都危險

嘩屌隨時上新聞

計我話要請3 4個僱傭兵去

請都病用啦
印度老百鳩幾隻等住輪條女
得一件麻甩佬有閪用咩

條女咁撚蠢會跟啲傻閪嘅話就中出即飛啦

但闊過西隧，分分鐘愛滋閪

幫個閪買保險，今次fatfat

其實真係有危險性 隨時會無命

日日咁多強姦新聞都要去
條女都真係幾on9
計我話你同條女屋企人講下個嚴重性好過自己陪佢去
D人色心起就算有人係隔離都係阻止唔到佢地

成件事即刻唔同哂

外國遊客等於摟屌

好彩就比人姦完算 唔好彩就姦殺 不過有你咁嘅男朋友已經唔好彩啦咁都要問 冒住做真心膠風險我都要講㗎啦

飛撚左佢啦屌

飛9佢啦

天命最高 (路係自己 揀

你咪比佢去比人強姦囉屌
今次冇事 唔代表下次冇

諗起都硬左

印度人可以周街痾尿

有咁嘅女朋友 真係執到都屌3聲先

認真講句 一係cancel佢 一係改地點
就算嘈大交大打出手都唔好去俾你女朋友去呢啲鬼國地方
始終人地嘅地方，有咩事上黎真係幾無助，仲要係印度
你女朋友俾人老強其次，最怕樓主會出事，死咗都好啲，驚你唔完整咁返黎就一世
有啲嘢唔係話做足安全措施就無事，佢係要搞你女朋友嘅可以跟足你地幾日先搞掂個男嘅再落手
唔好俾機會自己後悔終生啊 樓主

#印度不應該是這樣的

我同個fd grad trip 就正正去印度
如果淨係去delhi, 有你陪應該ok
如果唔係，有你係度都牙煙

女友又唔係老婆，佢要點係佢嘅自由，你憑咩阻止佢呀

佢真係要死，要食咖哩腸你阻到佢咩?

同佢一齊去仲on9，你一個人保護到佢咩，真係有事就女姦男殺啦，你當自己超人
留係香港搵過個仲好啦，唔好幫印度人埋單

淨係諗自己，獨行獨斷呢啲女冇撚用

樓主叫女友去重慶大廈自己訓番一兩晚先

獨行獨斷既女人 飛得

又自私
又蠢
呢d女唔見棺材唔流眼淚
比人姦左先識驚

其實調換樓主女友角度睇，可能知道印度係強姦大國，但唔care人吉下，就算被姦咪當旅行體驗囉

Can’t agger more

雖然唔想引用支那語錄
但又講得冇錯
一次不忠 百次不用
今次呃你去印度 下次呃你戴硬帽

買定貞操帶

之前睇新聞有對男女一齊去, 個男既比人禁住睇個女比幾個印度佬強姦

如果佢去，樓主點都係輸。去完冇事返來，以後會更加得寸進尺，做更危險嘅事。真係咁唔好彩俾人姦咗，佢肯俾你安慰還好，如果變到好扭曲唔再敢面對你，你都唔知可以做咩了。

樓主點解覺得你陪佢去就冇事
一陣菊花都俾人玩埋

Solo 去印度
同除晒衫寫住請屌我無咩分別

呢d女唔要都罷
一陣去完冇事
一定當樓主係傻仔/野蠻
下次樓主再叫佢唔好做乜，佢一定搬返出黎講
話上次去印度都冇事

傻啦 班人知道搞低種性無人理，好撚醒，但佢地知搞尻香港男女就一定俾人追究到底。但如果得一條女佢地獸性大發都講唔上咁多。

咁啱嘅
好多受害人受害前都係咁講嫁
拉登嗰排我直頭聽過人話伊拉克好安全，佢去完返嚟乜事都無，唔係交戰區就無事

小心被輪奸

唔肯聽咪由佢囉 出事先識驚

分手啦

又係嗰啲咩自稱旅人 浪遊撚？

去邊都要講到chok先知 仲要來做乜

條女根本一開始就有心呃你
仲問你買左機票咁可以點
樓主可以答佢分手
去旅行咁小事都要講大話
唔通偷食又同你講都唔屌都屌左咁可以點
呢啲女你寵佢一次 一定仲有千千萬萬次

認真
跟埋佢去啦
起碼可以限住佢唔好著得太暴露
仲有去d多人的遊客區玩
同埋夜晚一定唔好出去
仲有人多公共巴士果d避免搭

因為依個已經唔係俾人強姦的問題
而係印度佬當人命唔係一回事
老強之餘好鐘意姦殺

咪臭係
(返到黎成個閪都係咖喱 )

帶定把刀仔鐵通係身 超碼有武器大下佢

突登去冇人敢去/少人去嘅地方
冇事返到黎就好威好巴閉咁同人講：你都冇去過 你點知呢啲地方危險？我就真係去過啦blablabla
以此突顯自己嘅過人勇氣同見識

試過同家姐同佢d fd 去
冇咩事 幾好玩
日光日白你遊客唔太敢搞你
去D旅遊景點大把鬼妹著熱褲
太夜女既就唔好外出
基本上好安全
但你條女先斬後奏始終唔太好

Mola mola

你係去印度邊度

人地想含印度撚又唔比

做男人做到咁撚垃圾
連飛條女都唔敢做
到時有咩事返到嚟硬食
唔好又開post問意見
反正有愛可以克服一切

你陪去都無用 除非你係葉問一打十

印度佬會先打殘你 然後殺左你
跟住輪你條女 性虐直到死為止

<唔係講笑 你自己睇下新聞>

印腸肉便器

冇人提就話唔知情，依家日撚日都有新聞爆印度強姦殺人，連細路女都唔放過，你一個女人去做乜撚嘢呀？

你有你自由但用個屎忽諗撚下個後果得唔得？你死撚咗最終煩到邊個呀？係咪唔駛去印度執返條屍？你老豆老母傷心個陣邊個安慰？

你去ok，麻煩買返份 500 萬壽險受益人寫你屋企人，就算死咗都留低份心意

p.s. 樓主肯定佢係一個人而唔係同另一個佬去？

比人生奸中出50連發完都仲諗住返轉頭？過主啦

帽事既

啲臭閪女權上腦覺得自己好撚威
好撚獨立保護到自己
你話bodybuilding 啲女人就話有料啫
一個女仔哪來的自信
試下同印度佬講人權平等囉

南亞都係東南亞
咁日本韓國東亞又係咪東南亞?
港女冇腦亂咁9up以為自己好醒

先前有單強姦，女比人姦，男既殺wo

重點係你女朋友根本有心呃你, 仲夠膽講咩 "機票都買左啦可以點"
唔知仲有無其他野一直呃住你, 你真係諗清楚先

老強國

印度危險
不過好多人覺得環遊世界和自由更重要
因為人點都會死
所以覺得體驗世界先有價值

但另一方面
既然人點都會死
體驗世界又有乜價值
如果環遊世界，又代表你真正體驗或認識世界咩？
要深度認識，你香港一個城市，窮你一世都唔可能認識到它的0.01%

法律戰勝自然之妄想
妄想法律可以戰勝自然、科學和心理學

Yup

明知山有虎，偏向虎山行

你真聰明
仲會話：香港/新加坡/日本都一樣危險啦

姦唔姦一件事。佢本身都當你死㗎啦，飛撚咗佢啦。

去印度已經算好/安全地方
下次冇事
挑戰鈙利亞/伊拉克/伊斯蘭國/南蘇丹
你就真係驚
那些大量小孩都有槍
戰火連連

你女朋友都戇撚鳩 戇鳩港女黎
你唔請仲戇鳩，陣間驚佢打直去打橫仲要散晒咁返黎
你陪佢去啦

一係飛撚左佢

受益人

curry

寫明內有惡犬都行入去
俾隻狗雞奸係抵死

唔好諗咩撞板返嚟點點點啦

去新北就話性侵吓姐

班咖哩撚獲獲都姦殺 鐵通插閪

咁就一世啦清

樓主正廢柴

樓主女友要體驗印度生活，咁女性係印度俾人強/輪又真係佢地生活一部分，要溶入當地生活自然要接受當地文化

臭西港女

無野既最多係巴士同酒店先輪大米

去啦！

樓主我係你道會比兩條路條女揀
1 唔準去機票錢比返佢
2 分手

究竟點解發生左咁多強姦案都仲會去呢個地方

樓主呢？ 出黎講下野好喎

為有希望佢鍾意菊花

成班「正常人」

希望你可以做佢老公角色

畀成千上萬男人屌

直接剪佢passport啦，仲請假陪佢去，就算無強姦都屙撚死你啊

強姦大國

話南非好嘅睇下

南非是非洲最發達國家，惟出名治安惡劣，搶劫強姦案不絕。根據當地警方公佈數據，前年4月至去年3月期間，南非共發生超過27萬宗搶劫和盜竊案；18,673人死於謀殺，即平均每日約51人，比前一年度增加4.9%，也表示南非每10萬人便有約34人死於謀殺，約為世界平均水平的5倍。此外，同期性侵案平均每日達142宗，雖較前一年度有所下降，但警方稱或只是數字遭低估所致。
南非的高罪案率，可歸咎當地槍械氾濫、貧富差距大、27.1%高失業率以及非法移民多等因素。而約翰內斯堡作為南非最大城市和經濟金融中心，卻以作為全球數一數二治安最差城市見著，有說法稱其是「世上最危險城市」。而約翰內斯堡位處的豪登省，更為2015至16年度全國劫車案最多省分，共發生7,367宗。

針對華人罪案較多

不少約翰內斯堡的劫匪和強姦犯，作案手法均極度兇殘。前年10月，當地兩對情侶在公園遊閒散步時，突遭12名持槍匪徒襲擊，兩男遭綁後，其中一女在男友面前慘遭強姦，兩男遭丟入湖中溺死。而華人一般或因被視為富有，當地針對華人的罪案也比一般多。前年12月，一名63歲華人在自己店中遭槍擊爆頭身亡，其85歲母親則被強姦。 上月底，5名中資企業員工的車輛，在十字路口等紅綠燈時遭截劫一空，員工更遭拳打，劫匪於10分鐘內迅速完事。

以為喺酒店無事？
等被爆頭啦

我老婆死都要去強姦大國就抵死啦。
佢支那都唔肯返呀。

假設
去之前
)*(
去之後
[black])O([/black]

一係飛，一係陪
再者，印度都叫東南亞明顯捉你字

明知危險仲一個人去
唔係樣樣野殺到埋身先識驚呀嗎

唔請怕你後悔
後悔係你菊花爆開先過你女友

唔明印度有咩好去...就算我backpack都唔會揀呢度

放生佢，你去都係無用，人地人多勢眾

返嚟之後個西闊咗好多

最憎比人局咖嘞 做女朋友做到咁唔坦承要咁夾硬逼你去呢d要唔要都罷。離譜。

問：You think rape is okay?
印度人： Yeah
（塊面差d寫埋of cause出黎 ）

其實你去都冇乜用
兩個阿星㩒住你
十個輪大米

橫掂都係
飛咗你條女好過

放心、係印度我想男女都一樣、有個菊花就可以了

請假去 雙雙比人強姦？

bvc

Very hot
Very 熄匙

印度一係唔好俾佢去 一係你陪佢去

有命返黎先算啦

生番國家
入面d 人不知幾想離開，你地d 傻鳩就去玩

叫佢不如落重慶住一個月啦ON99

係屌撚死架
無得走架

[痴撚線］印度男當仔女面前強姦歲半女嬰致「下體」流血棄門外

(保守大國) 印度100歲老婦被35歲男子強姦, 送院後慘死

痴撚線
好人好姐去印度把撚
難聽啲講句叫你女朋友搞定身後事都得

佢咁鐘意咪由佢囉，去得印度真係預咗比人強姦

佢係咪想被人姦呀
定覺得去完自己好叻叻

中印混血b

上次個日本妹朝頭早

有冇賣新聞，去印度堅抵死

印度佬最鐘意東亞女仔同鬼妹！日本韓國香港台灣

樓主我係你有得屌就屌多幾次，enjoy 埋佢

去邊道都呃9你
唔要好過

你女朋友都係想畀黑鳩屌姐
你自己冇咁嘅天賦唯有讓畀人滿足佢啦

其實冇咩事
我之前去過一次 屙屎從此暢通無阻

有d人真係要死次先識驚
同佢講過之後死左
真係仲谷狗氣過佢本人...

有, 個時高登都有POST齊屌印度。
個女仔係醫科高材生...

俾人屌爛左個身體, 個條十幾歲仆街仔扑完仲要扯腸, 剩番少少係個女仔身體內, 救左一個月左右無辦法...

呢單野震憾太大, 我呢世都唔會去印度。
工作上有印度同事都會小心。

搵到了, 剩係文字描述都有啲嘔心, 入去睇時請大心理準備。

請有心理準備。

佢屋企人知唔知佢去強姦犯罪率咁高既地方？
如果佢屋企人唔知 同佢屋企人講 幫手勸下你女朋友
就算佢會嬲都要 依家唔勸佢到時樂極生悲

咁撚危險都自己去 博比人強姦？

backpack
我覺得你今次請完
佢下次好快又一個人去其他
跟住你又再請?

拍拖就咩都要管？你係男朋友定監護人？ 就算係監護人過左18歳都冇權管
利申：backpacker, 前女朋友好似你咁管住晒，飛左佢

爸爸唔好唔要我

直接打大佬墨西哥
之後去挑人大佬機
應該第一個backpacker咁做
如果佢有命講件事出蒞

晒埋條命
女就一定冇左嫁喇
重要貼錢貼命

同佢執返劑先比佢去。返到嚟姦咗嘅咪分手, 未姦嘅咪當玩具。如果姦咗唔認仲過癮, 試下掂下佢睇下係咪真係好似電視講咁會驚到彈開或者係咁沖涼